有冇城仔打算組團去沙田某不知名大學度踩場

一齊走去Dem beat 同 beat them 話比佢地知邊個先間三大

反正我地有強大既律師團隊，完全唔洗驚！

收皮啦死假膠

樓主老母俾狗屌

十卜

HSMU?

5000恒大人

商界精英我地城仔鬥唔過

包番架火車成車人去先夠霸氣